
                      son unos depravados sexuales...... no se me ocurre que mas pensar de esta película.
son dos personas que solamente les gusta el sexo, y los creadores de esta película creo que son personas que quieren hacer que los jóvenes se excité por esa fue otra razón por la cual no le doy una buena puntuación a la película.
        
            